# ITCH



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це вебсайт, призначений для розміщення, продажу та завантаження інді-відеоігор.

- **версія програми &#128230;**: :two: :six: . :one: . :two:
- **розробник &#128422;**: Ліф Коркоран
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://itch.io)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Epic Games store** за [посиланням &#128279;](https://store.epicgames.com/es-US/p/itch-io)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://itch.io/app)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://itch.io/app)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub io.itch.itch`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

